你 最近還好嗎 ?

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開

咩事 巴打？

耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

不好

一啲都唔好-.-

我話唔好

又好似幾好🤔